奇怪到今日都未有蝗被動員上街抗議美帝霸凌佢地，上次同小日本為個島仔場戲好撚大噃。

戰狼啦？
又話乜鳩遠近都殊？

又話亮劍?
邊撚到亮呀睇過。

可能上次比人食晒夾棍冇糧出,所以冇人返工

傳聞好似話嗰次係薄熙來搞鬼

蝗有選舉權咩？

咁即係唔關蝗事?